姚松炎的一生

他曾就讀聖方濟各英文小學，後來在升讀小六那年自行決定轉到一所同區的津貼中文小學就讀以節省學費。結果他的升中試成績因不適應教學模式及語言而一落千丈。他因此被派到九龍工業學校讀三年制課程。但由於他努力讀書，最終可以完成中五課程，並以優異成績在該校升讀預科。惟在應考高級程度會考期間，他因染上德國麻疹住院而缺席兩科考試，其後十年間只能以高級文憑學歷於運輸、建築、工業和貿易等行業工作。

直至三十歲時決心再次報考大學，最終獲香港大學取錄⋯⋯

然後選立法會功能組別奇蹟勝
諗住呢到之後人生應該越爬越高

但係點估到梁游踩親中共條尾
要一野殺哂宣誓玩野d人
十萬人工食到咀邊都要嘔翻出黎

之後諗住dq光環 訓係度選都贏
點知又洗樓洗唔夠 民協撐佢但投民協D人唔投佢 最後爭二千幾票正式落敗

唔知下次人生再起係幾時

又賴落人地到

一早宣傳呢d 故事已經可能得左

支那豬／無腦藍絲： 垃撚圾入唔到大學